求下大家唔好再輕生

用返打機黎做比喻
一隊人一齊玩一個遊戲
依家你打到灰左想投降
問過你地啲隊友未
你知唔知一個人掛機甚至中離對自己友士氣影響有幾大
而你咁樣做敵隊係唔會同情你嫁
仲會暗爽對面有白痴仔走場
一日你嘅隊友未放棄未撳投降
個場未完都加油打埋落去
未到最後唔知邊個贏邊個輸嫁
盡左力輸左無人會怪隊友
輸左再開場開到贏爲止
真係打到攰就摸下貓狗睇下書沖個涼
唔洗一路打唔休息嫁
大家量力而為就得
大家加油啊

我無野講

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

推
一齊打贏仗